個fd比左部450d我,咁仲入唔入m3好?

部野都幾新淨,但得kit lens
但我真係好想入m3 +11 -22mm

450d 果個年代既機，可用iso 好低之餘開盡得1600, 要當菲林機咁用

450d幾多年前

無所謂，影下普通野，唔識影相D人就會影普通野都話張相細呀呀iso低之類
影下生活相普遍相先，學好買支好鏡試先為上策

用熟呢D機你用得掂基本功都唔差，好過買部新機加大個iso亂柒咁按快門(我都係)